固網電話有邊間最平

屋企個固網電話就到期
有冇邊間最平？
其實純粹想keep 返個電話號碼 因為都用左廿幾年